發泡膠板/反光板可唔可以對抗到大光燈？

集思廣益 下次每人帶塊發泡膠喺身？